入嚟留低你喺呢場運動學咗啲咩

我先：

以前自以為關心政治時事
但宜家發現好多嘢都唔識

所以唔好放棄學習
要令自己識更多嘢 再share開去

Btw

槍桿子裏出政權

美國史